醫管局揾藍屍Page取暖，一日後就比人一巴摑落去

醫管局 話: 拿，我冇比你呀， 係你地自己去睇，我乜都唔知架。